眼淚真係忍唔住

尋晚件事情緒一直失控，喊左好多次。
本身以為柒婆話暫緩，好多人今日都唔會出黎。
今日一出街見到成條街都係黑衫人。
一d政治冷感既朋友都打俾我問我係邊度等，一齊出發。
本身諗住今日自己行既我，係巴士上面望住身邊既同路人，眼淚係咁湧出黎。

感謝身邊每位香港人

共勉之，香港人加油！

我12/6果日都喊左
我好少喊 仲要係條街度

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

每次見到鄺神張相就好心up